<add>
  <doc>
    <field name="id">1</field>
    <field name="isbn">978-3608949612</field>
    <field name="title">Otherland</field>
    <field name="subtitle">Stadt der goldenen Schatten</field>
    <field name="description">Otherland – ein virtueller Raum, der von den reichsten und
      skrupellosesten Männern der Erde regiert wird: Der Gralsbruderschaft. Otherland, das ist ein
      Ort der kühnsten Phantasien und der schlimmsten Albträume.
    </field>
    <field name="author">Tad Williams</field>
    <field name="year">2016</field>
    <field name="country">USA</field>
    <field name="price">10</field>
  </doc>
  <doc>
    <field name="id">2</field>
    <field name="isbn">978-3442484676</field>
    <field name="title">Scheibenwelt</field>
    <field name="subtitle">Einfach göttlich</field>
    <field name="description">Der große Gott Om hat ein Problem: ihm sind die Gläubigen
      abhandengekommen. Und da unter Göttern weniger Gläubige auch weniger Macht bedeuten, findet
      sich der einst in Stiergestalt auftretende Gott plötzlich als leicht lädierte Schildkröte
      wieder. Zum Glück führt ihn das Schicksal zum Tempelgärtner Brutha, der zwar nicht der
      Hellste, dafür aber Oms letzter wahrer Anhänger ist. Gemeinsam machen sich die beiden auf, Om
      wieder zu alter Größe zu verhelfen. Ein wahres Abenteuer, bei dem sie nicht nur gegen den
      mächtigen Exquisitor Vorbis bestehen müssen, sondern auch gegen die Epheber und deren
      unsinnigen Irrglauben an eine scheibenförmige Welt ...
    </field>
    <field name="author">Terry Pratchett</field>
    <field name="year">2016</field>
    <field name="country">GB</field>
    <field name="price">11</field>
  </doc>
  <doc>
    <field name="id">3</field>
    <field name="isbn">978-3608949629</field>
    <field name="title">Otherland</field>
    <field name="subtitle">Fluß aus blauem Feuer</field>
    <field name="description">In »Otherland«, Stadt der goldenen Schatten, öffnet der »Master of
      Fantasy« Tad Williams, eine faszinierende und gefährliche Welt der Phantasie, in der jedes
      Abenteuer, jeder Nachtmahr und jeder Wunsch Realität werden kann.
    </field>
    <field name="author">Tad Williams</field>
    <field name="year">2017</field>
    <field name="country">USA</field>
    <field name="price">13</field>
  </doc>
  <doc>
    <field name="id">4</field>
    <field name="isbn">978-3442484348</field>
    <field name="title">Scheibenwelt</field>
    <field name="subtitle">Total verhext</field>
    <field name="description">Aller guter Hexen sind drei. Das denken sich zumindest Esmeralda „Oma“
      Wetterwachs, Nanny Ogg und Magrat Knoblauch. Zusammen machen sie sich auf ins geheimnisvolle
      Märchenland Gennua, um dort die Pläne der bösen Hexe Lily zu vereiteln. Diese will das
      Stubenmädchen Ella mit dem Herzog verheiraten – und dann durch Ella an die Macht gelangen.
      Dass sie dabei nicht nur ein paar alteingesessene Märchen wild durcheinanderwirbelt, sondern
      auch sonst allerlei Übel anrichtet, stört Lily nicht weiter. Zum Glück hat sie die Rechnung
      ohne das furiose Hexentrio aus Lancre gemacht.
    </field>
    <field name="author">Terry Pratchett</field>
    <field name="year">2016</field>
    <field name="country">GB</field>
    <field name="price">20</field>
  </doc>
  <doc>
    <field name="id">5</field>
    <field name="title">Der große Gatsby</field>
    <field name="author">F. Scott Fitzgerald</field>
    <field name="year">1953</field>
    <field name="country">USA</field>
    <field name="price">5</field>
  </doc>
  <doc>
    <field name="id">6</field>
    <field name="isbn">9783864974861</field>
    <field name="title">Der große Gatsby</field>
    <field name="description">Ein Meisterwerk der amerikanischen Literatur in neuer Übersetzung. Der
      große Gatsby ist ein gesellschaftskritischer Roman, der im New York der 1920er Jahre spielt.
      Im Mittelpunkt steht die Verkörperung des amerikanischen Traums, das Streben nach Geld, Macht
      und Liebe, und schließlich dessen Scheitern.
    </field>
    <field name="author">F. Scott Fitzgerald</field>
    <field name="year">2019</field>
    <field name="country">USA</field>
    <field name="price">10</field>
  </doc>
  <doc>
    <field name="id">7</field>
    <field name="isbn">978-1408114391</field>
    <field name="title">Cat on a Hot Tin Roof</field>
    <field name="description">In Cat on a Hot Tin Roof a Southern family meet to celebrate 'Big
      Daddy' Pollit's birthday: Gooper with his wife and children, his brother Brick - an ageing,
      broken football star - and his wife Maggie. But as the party unfolds the facade of a happy
      family gathering is fractured by sexual frustration, repressed love, and greed in the light of
      their father's impending death.
    </field>
    <field name="author">Tennessee Williams</field>
    <field name="year">2010</field>
    <field name="country">USA</field>
    <field name="price">10</field>
  </doc>
</add>